.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--k--Know-Direction:

Узнать направление (`Know Direction <http://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=169>`_) / Чары 1
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- чары
- прорицание
- обнаружение

**Обычай**: сакральный, оккультный, природный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

--------------------------------------------------

Мысленным взором вы видите путь на север.
Вы сразу же узнаете, в каком направлении находится север (если он существует в вашем текущем местоположении).

--------------------------------------------------

**Усиление (7-й)**: Вместо этого вы можете узнать направление в котором находится знакомое место, как например дом где вы ранее жили или любимая таверна.




.. include:: /helpers/actions.rst